2017-07-06 雲加又贏

簽入拿卡錫迪了，迷雲的勢力日漸浩大。很多人說，這不是我們熟悉的雲加。起初，雲加創造阿仙奴。球星是虛無的、是生產的，而不是簽。如今，雲加說要有拿卡，就有了拿卡。反雲開始慌了，是不是我又做錯了甚麼？去年，我哭著對你說，希古恩都是騙人的。你不可能，依賴那個來自德國的王子。今天，足總杯得到了，我們仿佛回到了那些年。山齊士、薩卡、哥拉辛拿斯，全是我們的！簽入多於三名球員是技術錯誤嘛？是！但我們就是要簽！把想簽的都簽過來！反雲哭了：「媽的！為何不是我想的那樣？這樣的雲加怎能反？！」有的按不住情緒，奔向迷雲。有的說要堅持反雲，卻私下出膿汁了。餘下的反雲所剩無幾，迷雲表示：「我們勝利了！」

雲加

好想知反雲狗仲可以點吠

永續

如果基本法同雲加只得一個可以永續 我會揀雲加

雲加又然，查狗又禿

禿狗又豬

如果頭髮同雲加只可以留一個 你會點揀

佢冇得揀

永遠愛雲加

既然你揀左雲加我就揀頭髮啦

迷雲一日